想買架水貨大霸王，有冇車行介紹

如題，好鍾意2010年款大霸王aeras 3.5，有冇人知邊度買大霸王穩陣？

大昌行好少少

水貨就肯定係車行
錦田多 但除非你有相熟如果唔係一頸血
10年款個價唔高九龍灣應該都少
無記錯粉嶺聯和墟好多呢D中價車
可以去睇睇

粉嶺，去過，感覺好多伏野，話有原廠記錄，但其實只係做過頭10000km，話年年有驗，點知係連單都冇

上facebook search
神x汽車買賣
(日本城市名）
上年3月係到買左架11年大霸 so far都冇咩野

幫你驗車條友都幾求其

所以要識簡囉 水貨 人地係日本做過乜都好難知
最緊要清楚你想買果款車易有咩暗病 就無人呃到你
私放/車行一樣 但你要10年果期既水貨大霸 又真係粉嶺果個場先多
呢D中下價車九展尖咀好少有

上次問過佢地唔做3.5版本得2.4

你冇驗車嗎？

自己bid

有冇bid車公司推薦？